\chapter{ĐẠO PHẬT VÔ THƯỢNG} % (fold)
\label{cha:chuong_nam}

%==============================================================================
\hfill
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{itshape}
``Các Đức Như Lai thấy hết thảy, chúng sinh trong pháp giới đều đầy đủ trí tuệ đức tướng Như Lai, vì ngu si, mê hoặc nên không tự biết''.

\vspace{0.5cm}

``Ta nay sẽ dạy con đường thành Đạo khiến người dứt sạch các vọng tưởng, chấp trước, tự chứng được trí tuệ rộng lớn của Như Lai, bằng bực với chư Phật, không sai không khác''.
\end{itshape}
\end{minipage}

\hfill
\textbf{KINH HOA NGHIÊM}
% chapter chương_năm (end)
%==============================================================================